如果香港好似澳門咁停水停電 要點自救

如果香港好似澳明今次咁 停水停電咁多日 市民要點自救
點樣接收政府嘅救援資訊(假設手機已經冇電 大部份人屋企又未必有收音機)
不過我覺得香港有樣好 好多地方喺山上面 唔會浸到威尼斯咁

首先整個list寫低晒炒賣日用品嘅鋪頭 然後永久blackllist

你冇儲定午餐肉咩

去汽水機 買晒d野飲 再賣出去

都冇電

上連登屌柒政府

條友似真心

無電無網上